荃灣有聲援十二手足放映會！

荃灣廣場空地要人，被狗圍

推